{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 월정리풍차펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 ただし、青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は絶対不可であり、これに伴う払い戻しも受け付けておりません。 また、客室予約状況はリアルタイム予約と一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。 この場合、先に決済された予約に優先権があります。 また、客室価格は期間によって変動する場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、それに伴う払い戻しもできません。 また、当日ご予約後にキャンセルした場合も払い戻しできません。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内で直火方式で料理を調理したり、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことは禁止されています。 また、21時以降に予約すれば、100%確定の予約を保障しません。 客室内ではIPTVとWi-Fiをご利用いただけますし、バーベキュー設備もございます。 バーベキューを利用したい場合は事前予約が必須で、雨天や冬季の際はご利用いただけません。 また売店やコンビニエンスストアも近くにあり、駐車も可能です。 その他にも月亭カフェ、フォトゾーン、船釣り体験など多様な付帯施設が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどの金額に基づいて策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルした場合に払い戻しできますか？",
            "answer": "当日ご予約後にキャンセルした場合も払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理を調理できますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で料理を調理することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合は予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用したい場合は事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつ利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは雨天や冬季の際はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設には月亭カフェ、フォトゾーン、船釣り体験などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 338
    }
}